hktv mall 理的口罩

我搶左3日但係1盒都買唔撚到
有冇巴絲買到

全世界唔講嘢咪唔洗戴罩

今日買到$120 5塊頂住先

咁撚貴

冇哂啦 你估我想
而且唔係藍店咪算

KF94 ?
如果係咁不如買set嘴 起碼用到兩星期

有得屌你屌唔屌

跟樓上張圖啲人咁開幾個ac幾部電話一齊撞入去